Het is heel vermoeiend voor hem!
Hij is gedwongen om lichaam zoals hij."
Elinor nauwelijks kon haar blik als ze toegezegd de hardheid van een dergelijke verplichting.
"Hoe charmant zal worden," zei Charlotte, "toen hij in het Parlement!--won't it?
Hoe ik moet lachen!
Het zal zo belachelijk om alle bestanden te zien die zijn brieven gericht aan hem een M.P.- maar weet je, hij zegt dat hij nooit zal frank voor mij?
Hij verklaart dat hij niet.
Weet je, de heer Palmer?"
De heer Palmer negeerden haar.
"Hij kan niet schrijven, je weet," vervolgde ze, "hij zegt het is stuitend ."
